柳俊江四歲女兒彈奏小豎琴

柳俊江太太雷康怡（Florence）是個音樂人，因為一次在社交平台上載彈小豎琴的片段，令很多人驚訝於小豎琴也可以彈奏複雜的樂曲，在丈夫柳俊江鼓勵下，她放膽創業，不單在網上教媽咪們彈琴，學員遍布各地，去年更把業務擴展至售賣自家製的小豎琴

不過，說到年紀最幼而能夠成功彈奏一曲的學員，想必是他們仍未滿四歲的寶貝女兒Bella。柳俊江在ig分享了女兒彈奏的第一首歌《ABC song》，寫道：「第一隻歌仔，表面睇好似好簡單，其實佢並唔係一個好易教嘅小朋友，多心唔集中又多意見。柳太係用咗好多心機同時間甚至掙扎去教識佢。令我感動嘅唔係Bella幾叻幾叻，而係柳太真係個好用心嘅好媽咪，I’m so proud of you。當然Bella仔都好努力，今晚彈到手指仔甩皮了，肉痛到我。」肉痛而心甜的，除了柳先生，當然還有柳太啦。

1活用辭典 • 10h完全封鎖